FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (223) FUT Post Birthday is Coming

第一次中1001

1

晏小小，大概5點幾左右再打

集氣巴德荷

丹麥 芬蘭

依家個陣咁
打4231
想問下
1. Rm 轉ss lucas 定demb 好 定係唔轉都ok
2. Icon 抽左包, 淨返max 15張升邊個位好

開黎見我

我買意大利英格蘭

個個都話acuna好用
但我睇數值同chem仲係說服唔到自己
用緊kdb夾高華錫。。。

巴 三腳
德 高老師
荷 古華特 柏金 雲佬 奧華馬斯

日本

開koeman比佢算啦

尋人啟事:
早前有位巴打, 同我買COINS, 我見係舊客, 佢又話有遲D先叫GF俾錢.
咁我就幫佢入COINS先啦.....

跟住過左成個星期, 都未入錢我.
我緊係擔心巴打啦,巴打之後話要俾隔離, 攪到我好擔心佢啊.

跟宜家, 佢STATUS 仍然係有ONLINE.
但都未回我啊....
我一直都無叫佢入錢, 只係擔心佢係咪打字回覆都無力啊!!
如果大家認識E位巴打, 請你幫我問候佢啊.

這就是我點解要求客人先付款既原因.

開gk

🇲🇽🇺🇦🇳🇬🇫🇮

好撚慘

🇯🇵🇩🇰🇳🇬🇫🇮

一有人開包成班仆街仔出曬黎

inzaghi! Inzaghi! Inzaghi!

屌 叫完雞唔俾錢咁仆街

Show埋電話號碼啦追數就

Cls百幾二百蚊都走

開龍其實唔係太差 好易入隊 開意大利雙箭頭果d先慘 入隊機會都無 等做肥

永遠紅卡都無好野

呢張勁

Same dklm

Lm睇kdb

德荷出龍算慘
st都係

真係荷蘭呀dllm

咁多bb

懷疑你係癲佬

86 畢爾包果隻幾正 打icon swap實用

End game
我中左史鳩斯

又中 要咩有咩 勁到

正式宣布 20win>>>>23 27 win

咁仆街

Kdb kovavic 我都冇答唔到你
Acuna 幾硬 搶波ok 8chem 都唔會做屌耙
放左防中 balance attack會上前
得3*腳不過左腳遠射通常都入

打機打到咁cheap

仲衰過乞兒

Inaki strong link Ramos

我都係中Coman

唔會用
但中貴野感覺良好

屌你老母兩張82

巴打我同你同款Mon

好野黎
又平又柔和

巴打個moon咁樣托住撞一撞咪好易冧

世杯巴睇既書好有品味

Philips黨

下面係咪放散紙

新post 重推

肥料都冇張

好危險咁

從商

自己都中埋依隻

ea我屌你老母

屌小ea一日

用慣電視打 而家番唔到轉頭

硬吹

可接受

好想要Lucas 大獎二獎仲未出現

1200蚊....都唔係多定少問題...
真係希望佢係個人有事, 而唔係誠信有事........
所以......最緊要個人有事.............

就係因為佢, 拉高左賣coins成本, 令你地都係換挨貴左!
hahahahaha

Cls totw已經算多好野
一隻都中唔到 到底打wl有咩意思

咁你去一樓一,
多數d 老雞都叫你做老公, ... 老公好勁啊,.老公打UT好勁啊, 啊啊..
多D, 入多D.....快D...快D...

這是對客人親切的稱呼來, 唔駛怕啦baby.

Let’s goooooo

MOMENT KIMMICH 同TOTW MOMENT KDB 打CDM 掂唔掂?

如果硬真係唔會有feel

岩岩紅卡upgrade中左86varane
本身後防係
schulz, fb 保家, 86 森保達, fb 拉膠
如果86varane代86森個位in game再轉rb
咁其實會唔會downgrade左個rb位

好少拍枱
所以無事

可能中返嗰三張86/87

做Mid icon仲好

早幾年好上進
而家上定左無乜興趣再鑽研工作相關嘅嘢

而家陪我刷sb嘅係中外歷史書，三國，春秋

咁唔靈活打閘會瀨野

會 , 模組唔差但太慢

但係你會俾人屌一排

太大唔好打喎

唔係三隻86已經好感恩

都有諗過
但mid太多伏

意頭野

唉屌
prime中inzaghi
依家紅卡upgrade又中垃圾
係唔係逼我棄game
anyway thanks，咁keep番zam算

拉膠rb好撚勁

呢兩樣野 真係比你搏一搏
玩到呢個時間點
調轉諗 , 你抽呢兩樣野
有幾多隻係會勁過自己個隊?
其實真係唔中超過1.5M既人都唔岩換

你拉膠7 chem放中間 連25 圖 （POTM) / 87 areola 右閘打森

或者你用全德後防用埋Akanji+ mbabu
Mbabu好屈

三cb
拉膠engine 打cdm

工作果d書當睇笑話就得
認真做會走火入魔

唉屌
唔撚打

諗起未來熱巴

望到多d位傳

終於冷靜返
打得sb耐 好唔慣dr啲節奏
快到痴線

後生仔衝動d

有無巴打打fdly 想練下波

其實你呢個CASE
可唔可以報警
需然知道D狗實唔做野
但買賣遊戲道具
有晒對話RECORD要拉人真係好易
可惜香港係冇法治，一班少做少錯
唔做唔錯既仆街執法，妙妙報我覺得可能俾狗兇返轉頭

等睇peter 上水話自己中左過唔到錢

下次都係14w 算

PEPE 仲想點，好過哩度好多巴打

賣coins一係賣比活躍係呢po既會員 一係就收錢先 人地收左唔比錢真係吹佢唔脹架

咁你又唔好講到唔比錢係o岩咁...

我入bicycle kick 㩒走慶祝，睇replay
對面追平衝鏡，我杯佢衝返佢
佢臨輸波pause 3次

如何評價以上兩人？

當然唔岩 但illegal coin trading本身唔見得光 呢d你搞大佢都係冇著數 我都係賣coins 每次都收錢先就係要保障自己

Goalllllllllll
紅卡又中兩隻84
笑死人

Illegal in terms of ea’s rule
Not hk law wor ching

調翻轉買嗰個應該都係咁諗

係 但你做呢d野報驚人地都唔會理你

一定係香港人

所以就賣比呢度既人最好

有沒意假同好，moment naing, barella, thorsby3揀2

會理
唔會急啫

點都係要自己保障自己
但係是非要分明

飛barella

haha...
佢有能力令我過coins 先俾佢, 係佢既本事.
我慿什麼叫佢俾返錢我???

所以佢唔俾我係天經地義.
我無追問佢啊.

17w都無隻過83 ea好波

咁點保障過完錢唔過coins

85lucas 打邊有冇91包8成

無 , 5*SM 同 4*SM
速度 模組 射術

其實我明比人衝鏡係嬲 但我一直唔覺呢件事係唔岩
入波有慶祝係EA自己design出黎 大家都用得
人地衝你鏡咪入番佢幾球衝番佢3,4次不知幾爽
pause呢個制就係design黎比你換人轉戰術
臨完場亂pause黎哂時間就一定唔係呢個制既原意就真係無品啦
所以我一直都覺得對手肯禁L1 R1係人情黎 唔禁咪自己落力o的打

岩呀
所以我都好多謝咁多巴打
個個咁撚豪一野俾錢我先.

所以做交易就有risk, 我都要承擔 e個risk呢

我又唔係咁既意思 只係話要記住你過coins比佢佢唔比錢你真係冇計 巴打你應該要求收錢先姐

鬼知你係活躍會員咩
我TG話我係更多巴你唔通出POST FC
都係先錢後貨最實際

搵賣開既或者信得過既 好似online shopping咁 但果d有單據可以追

我成日覺得我3 mil 買drogba 返黎
場均1.x球，下下要skip，想睇下個樣都驚俾人𨳒好on9

D6對住隊爆機隊和波都扣分
咁撚廢就咪撚課金啦

渣架

我最好pepe reina

上天design左我碌鳩出黎屌人，咁我要善用佢每日屌一次EA老母

通常人地玩pause我會跟住玩

人地無品先你當然有權咁做啦

我明呀,
所以唔緊要.
我唔見左d coins 係唔會肉赤, 唔見真錢先會肉赤..........
我當自己只係少左D Coins only, coins本身只係虛擬物品.....

不過你地班巴打, 好多都好爽快, e 個真既, 唔係擦你地鞋.

其實咁難得買到d icon 返黎
有時都想睇下佢地慶祝

有pepe仲想點

有無巴打踢下fdly

Pepe reina一個人嚟

20w兩隻82 dllm

我想要reina都冇

利先知佢叫pepe

啱唔啱係睇你點定義
做閪人啱唔啱

而家個norm就係衝鏡 full replay=閪人
大部份人都認同呢樣嘢

同本身EA設計有得衝鏡係冇衝突

你話慶祝睇replay都算 你full replay等球員走翻去中圈有乜好睇

埸波會踢幾耐

通常對面停足3次我咪停翻3次打個飛機又好 㩒下電話又好

玩得廢同課金有咩關係？

勁就唔使課咁多金啦

睇下醫生好wo 咁快出

都冇話出到

個手制不得了

你個手制係咪好痴lup lup

都冇話我自己打

集氣！！

🇳🇬🇫🇮🇩🇰🇯🇵

81 Funes Mori , 81 Gayle , 76 Duric

Prime卡卡取唔取代到普金包？打LAM

紅卡呀

睇條友咁耐以來講過嘅野，應該都幾西下

已報WL

ok去打個丁轉運先

🇳🇬🇺🇦🇫🇮🇸🇪🇲🇽🇮🇪🇩🇰🇯🇵

一入fifa就連唔到ea server可以點搞
（禁r3連得返但想解決個問題）

就係人廢先要課，你識條鐵

sell ps4 coins 350萬 $1200 成個ac一次賣
TG onlonglong

想問下邊日咩鐘數打wl最好？

87 ben yedder應該勁過佢？

標準答案：星期五比高手打

比利時

81

告贏sm 雞贏射波

兩張最好81？

11W....3選1
81 x2 , 76 x1

原來呢一隻咁低調嘅嘢係本週痴線佬
99 agility
99 balance

st嘅話係

學下你講野先
打D6和波都咁串
咁撚廢就咪撚講野啦

幾好呀 遲d換隻勁d lw

Confirm la

mane幾十萬貨仔好過brighton隻野

上個post 我都推薦mane

好似無貨 等改pr

有冇人用做double double 個任
唔係好明佢想點
全隊人加埋2g2a？
定一個球員？

世杯巴，Friendly嗎？

同唔同我打

弱化左既kent

訓陣先..今晚十一點後再on line

lm跟機

紅卡出81來
反而尋日抽82-88 upgrade出IF 84 Rafa

放ps4 coins 1m $400全包 有意留tg

係咪星期六晚先開始打？

星期日/一朝早最輕鬆

今個星期試試先

星期一 12點都會撞幾隊爆機

跟機

呢家基本個個都等星期日先打，祝好運

推鋪不推文

黨主席係唔同d

Birthday出ozil 5*wf得唔得課金都買

晏晝勁人係多嘅
但係朝早啲人冇咁勁

咪又是課coins
呢到啲員工唔會出俾你

tg: D16166

試過9點訓5點醒打
起碼gp順

我都抽中咗
我覺得用落好過yedder
有icon力場
唔會俾人一撞就散
同埋帶波時感覺快過yedder

自己用開ben sir 等我呢個wl試一試佢先

朋友用過 用落感覺唔只83速

想問下換dalglish定petit好 想要隻可以end game嘅 有剔係本身已經有 同埋黎緊會換fred

in game細粒到爆 可能關模組事

我都好想要

676son用過一排都覺得唔值
換杜sir啦

仲要85 dri shot pac pas up

理撚得佢 i play for fun
炒卡唔fun

如果5wf buff到接近90速 再buff下射波 同agility 應該用得落手

gunner rises again

炒咭=返多份工

更多巴係咪年年都呢個時間棄game棄炒卡

youtube 有人講到係平版mid R9

想問下icon swap換咩好

if果隻？

屌佢老母 千幾蚊打機錢都呃
開佢資料啦仆街

有冇人玩fdly?

唔想打dr

上次同秋田巴佢都好信得過我

幾舊水姐
係啲仆街先會走數

陰人右腳射波

用ozil對支那仔單眼慶祝諗起都好玩

係咪想friendly 巴打

下期 馬隊？

add me

knicksprewell

不過你好勁 贏過 sethma

諗起都癲

Po佢資料啦
Btw妙妙可唔可以唔再叫d客做bb上次俾條女見到都唔知點解釋

抽到佢紅卡 終於可以做granada入波任

幸運姐

同佢講 東方不妙黎 唔洗驚

Prime 蘇古打Cam勁唔勁 想試吓

有巴打吹奏食hunter打前鋒

試下90岩唔岩用。 你有無愛將？ icon 換杜sir lw換喊包 都幾好

Draft用過 少鈍

DR都咁多西人
sobb6969696969係你啦唔洗望
又廢又西，輸唔起唔好打機啦

冇呀 喊包係邊個
杜sir做super sup?

LW90包

手頭好多肥
諗緊做唔做保定好
對比fb luiz會唔會有好明顯分別
又想等EA出pogba

杜sir做正選 賣son 拎舊錢再換

岩岩打左場 上半場輸2球 下半場追到1:2 再獲得12碼 之後對方走場 唔明點解咁做

Draft又搵唔到人 有冇巴打fdly下

雷斯個位係咪淨係得雷斯
仲差～100k就買到佢

雷斯 干sir in game調位？佢係最好選擇

係 會調位
依家雷斯個位用緊mid謝

btw thx

Mid謝如何 b2b? 用緊高華錫想轉

條傻仔輸唔起
仲識mon po比負皮人
係時候笑多佢兩獲

一個射一個扭

竟然 我覺得son好好用

同杜蛇比冇得比

mid謝啲遠射好好J

毛盟林伯射波個波係快過其他人
謝8應該都一樣

我屌你 你知我係邊個你一定唔敢串我 負皮先

換杜蛇就冇得換馬隊

解決方法得一個:
set我個名做"賣coins peter"

一定無誤會,可能支持你,立即課金俾你去課金俾我。

衝力射球

上面Peter仆街嚟

真 我條女都嬲左我了

打左場dr 禁一個制等成秒先郁

一齊左？

公開peter啦屌 最撚憎呢啲走數狗

你信佢？

都可以full chem ching們會點揀？

我揀下。Lucas 係依隊波 有種格格不入

Draft final先打呢啲

有冇巴打friendly?

上 buff爆中路 其他是但

我得呀

knicksprewell

用不用進那麼多

佢仲要開咪屌
笑到我仆

ho ball ching

屌你又ff 妄想症

扮咩
進展成點？
見家長未

Draft 玩過moment謝4
一場入左3球後上勁Bang死角

見親蝗語拼音/支那隊名都開行turbo打

Ff

謝四
係退役而且既playable icon入面 算係對佢有feel
遲啲可能買隻黎玩下

進展成點姐

Ching意思係toty包好過toty messi？兩翼分別唔大？

泱泱巴好勁

屁+年包>>>>屁+toty美斯

古>>>>>韋

邊路是但 都係駁下腳 爆底 有4sm就夠

勁到仆街 未贏過

勁到仆

真 比你快過我

呢個陣 玩4231玩到厭厭地
仲有咩formation好玩

5212

3142
好玩到仆街

4222
4512
5212

真
較埋pressure攻有前冇後

Ea ser 有冇咁廢 打SB贏緊9-0
完場話 伺服器無法處理我請求當我輸0：3
屌佢老母係咪戇鳩

有的想用古尼巴尼

有咩意甲gk用得過

Ac個隻？

Ccc尼幾勁，不過風水嘅野

think think sin 呢度好似冇乜人要用意甲gk

有冇巴打想打下friendly

4424

獌 不了

國米漢丹唔係最勁果個咩？

有 巴打咩psn

Jadon_Sancho7

泱巴又屠

應該得samgor夠你抽

都係傾計

pro player

唔俾人屠點進步

數值勁唔代表最勁
耶辛用落可能廢過areola

開左機等你

邊有屠 次次險勝你 我就真係比sam gor屠

應該係Jadon__Sancho7

Added k字頭個個

痴線 我比seth sam gor lui gor屠到喊

夠高得啦

普金ben yedder次次救我icon swap任

第一次玩icon swap
有9粒應該抽pack好定係儲多d換其他好
另外儲左700k 應該買普金牙朗定係買住其他實用野先

今集籠門真係得達同高嘅籠

跟隊

隻新Machis好似好勁
有冇巴打中咗

Market一隻都冇

用左成日去整葡韋保定 希望唔會令我失望

3$ 收300k

有意

刷icon swap一個人都無幫
輸到灰

咩事咁紅 有冇acuna

Mp邊個會放呀咁低

應該係一個人都唔肯幫我

晏晝開pack時仲見有
但唔夠人快撳唔到
宜家得返啲81喺度搏人撳錯

最貴姐 唔會咁樣出晒 多數砌英超/左邊祖記右邊英超 都有100chem
果陣唔夠錢整呀 玩左兩個月咋

同 samgor friendly學到好多野

好似係解唔到任索性唔做 而家後悔

同期wo巴打

D5？試下撞唔撞到你

係1040now

我乜柒都奴 個陣十場贏一都keep going

d9掙扎左一排放棄左落番d10
巴打你咩境

試試先，我1113

星期四交貨就d8平時就9/10奴任

抽pack啦

佢同你同期但炒卡發咗達

Supersub
Kent Adama 85Lucas james 奧迪仔 G.Martins 89poli Anderson
8簡3大家點簡
好撚多特別卡但冇位出

kent adama james

平時都好努力奴架

羨慕 我一路炒一路玩左兩個月home office都係得上面果team+700k cash

岩岩放晒d meta走

大家一齊虛渡左兩個月

Bb nesta 雖然慢，但防守好好，依加仲放佢係正選

巴西
LW
諗住自己今次終於賭贏EA
92Rating

搞左咁耐 計番$4 10k 都係得幾舊水

Kent鐵膽
玩5星sm嘅話就
martins 第2隻翼sub
奧迪 cam sub

唔玩嘅就
James 第2隻翼sub
Poli cam sub

神交

掛住玩fifa肥撚左好多 日日都食訓fifa

屌成晚都解唔到一場 on9

人地有女幫手抽就朗癲
幸福jj就繼續幸福
我d咁既撚樣就

勉強冇幸福

對眼好乾好攰

落街跑步

真。極究。開台喇黃絲台豬!!!
今晚會做完prime pack同大家抽!!!
仲有4張紅卡抽比大家睇!!!
快D入黎恥笑台豬抽垃圾啦!!!

Kent一定係其中一隻唔駛諗
得返兩張揀

係 sam gor仲會比返意見等你進步

你哋買嘢要鬥快會用Console、App 定電腦網頁版？

App係最慢

依家keep返

Web fut
Chrome extension 幫到你

app同web成日都話狀態已更改 之後張野就好平咁比人bid左

DR search極得一格

Chrome extension 即係點???

買條resistance band喺屋企做吓workout
街都唔洗出

放條女喺屋企做吓活塞運動
街都唔洗出

帶口罩跑步

我屋企個邊有條highway無人跑

打個機都見到個個都係大隻佬

操fit d

仲有隻ziyech 又入唔入流

Me瘦撚嚟
依排成日喺屋企又好耐冇做運動先買
喺屋企都可以做，好方便
再唔郁吓做吓運動唔得掂，唔想stamina同strength變0

係
如果個顯示係59 minutes基本上即係冇行
除非係1 hour 先有機會

夜晚跑highway 小心wo

2星wf唔好啦
我用嚟打sb

Phy 10 得aggression

last minute bid 8成bid唔到
F5完 價格不變 但係就比人買左

Hi, 好耐冇上水

抽prime icon pack!!!
一齊入黎睇啦!!

不了

藍絲不了

我朝早6點跑 有行人路架

無人屌？

抽了

martinelli stat明明閪咁 但我點都想買

冇tap in啵
半場0~0 一倒數完個回到球賽就彈

Zola換唔換lucas好

中完toty花再中r9

其實玩dr最好都係猜下猜下
下下玩快攻輸到仆街

WL.....希望今個星期都打到11W la

大家快啲睇抽icon pack
估中左中邊個就送200蚊psn

勁過屁馬

Overmars lets goal

潛撚返落去

唔知係咪錯覺
patch完dr節奏好似快咗好多

鳩咗好多先真

我反而覺得冇開OBS 都好OBS下, 成日 8 9個人係後半場

唉屌你老母 好撚sad

都叫中左隻ss mertens啦

放剩最後80萬
280要晒（3.5=10K包卡包稅）

呢個時間打dr都無人

冇野奴 費時打

最尾都做左PSG kit abc

我未奴完

快啲到聽日啦好想抽包

4$ 收300k

Prime 一岀旗就綠白綠

好悶

呢個任聽日送win打場假波就奴完
明天dayoff係時候轉game了
德法西聯太遙遠了
辛苦過icon swap10倍

我都做左 尼馬好似勁左

試過WL絕殺完彈驚計我輸

屌你無上水就qs啦

14>>>>>23 25 27

有無ching fdly?

晏少少？

我都可以玩下

added

今個week 打唔足
14W Fraser + Reina

invited

4231 前面四個點排好?
baby butra, prime zola, 花, 屁

futmas Roussillon , WR Schulz
大家會點揀？

4隻都係打中間先勁

係咪今朝有巴打講過佢 話佢贏第二球開始full replay
我啱啱奴完icon swap 個任用真隊上分撞到佢
我下下full replay 佢報巴打報仇

最多任玩係咪ffs個期 呢排fifa 真係悶到

第三隻

打唔打

德甲隊2選1

83+ x2 SBC
Classic MM

asencio - 因為贏西甲fifa

果然冇新球員SBC

等陣搵埋我?

又皇馬moment

毛文阿辛斯奧

笑撚死我

屌你老尾贏fifa都出moment

成隊

84 x2
但有OTW 世三，Skip

Asensioi

加左j字頭

原來有, 今年第幾個皇馬moment SBC

廢到

都水尾 仲出呢啲

如果佢半身相係打緊機個樣即做

Omg asensio!!!皇狗狗衝

張相係咪會轉做佢揸手掣張相

揾5分鐘都冇人玩 搞乜

笑死

好，一陣打

究竟疤會唔會有第二隻Moment sbc架
仲等緊lenglet/umtiti

Ea蝗？

幾時先出pogba

Roberto 因為pes唔比打咋

roberto唔夠毒樣, 應該贏唔到
派文員丹出戰就話有機會者

futmas Roussillon , WR Schulz
大家會點揀？
2選1

球員時刻 Marco
Asensio
獲取一名球員時刻Marco Asensio, 慶祝
他嬴得<<FIFA>>西甲挑戰賽

CAM一定做 LW浪費哂

我用 futmas Roussillon 覺得唔夠力打人地翼了

張birthday 卡...好核突

正常啦
Futmas野去到而家唔夠力好合理, 仲要係免費野

Schulz好平者, 買黎試下囉

張阿辛斯奧好鳩屎
唔怪得兩個84搞掂啦

我反而覺得幾靚

Cam 就唔會10萬咁平

今次loading scream無提示出咩人嘅

係

EA表示Work from home冇人整

13萬
之前WR SBC中 untrade

德甲陣 無整davis?

自己有untrade咁點解唔自己試下邊隻用落順D

推一推

咁用佢啦
Rouxxxxxxx 同普金mendy差唔多

基利士馬打邊唔夠快呀嘛?
打邊demb 好D

刷個牙準備開苞
第一次icon swap 求祝福

Demb 貴呀嗎
有都係之後upgrade
Ss lucas冇佢咁勁？

Gogogo

冇
之前WL隊陷入樽頸位
反而用返德甲仲順
但已經miss左Davis同FB/moment Neuer

Come on

見Futbin gamestat Rouxxxxx高少少

Let’s gooooo

ss lucas crossing低左D睇你打法多唔多出波
不過平一倍, 可以買黎睇下o岩唔o岩手形先既

集氣

feel到荷蘭

BTW你冇奴daniel james?
爆底出波佢已經好好用
射波都ok

feel到荷蘭x2

點都好過英撚

Key stat schulz 好好多
Rouxxxx係射波高過佢好多炸

巴西

中咩

都有呀
其實係咪佢仲好
如果係我慳返

感謝大家!!
好人一世平安 每次都抽中想要嘅卡

lw

抽到雲佬/古華特 好過英撚其他人咩

好波

呆左
又多個巴打咁好運
恭喜

恭喜

贏哂。。。

Vieira咁鈍 唔知邊個話

可唔可以唔好再提呢兩個名
本身已經漸漸忘掉既痛又再浮現

巴打你中咗邊隻

恩沙基/韋利先係地獄

英撚有moore

睇你打法
我自己係主要係中間造波
間唔中先搵邊線爆下底出下波
覺得james已經好夠用
慳左錢upgrade其他位

kante仲勁

玩左兩個月抽中最貴果次都係UCL kdb
呢次有賴大家嘅祝福 再一次多謝大家

咪就係名將古華特囉
鈍到SB都唔想用

試下玩一排先
其實哥利c馬都幾好
不過好似打sub中間正d

阿朗完勝

其實以今集黎講
古華特已經鈍到我點都撚唔落手了
打SB我求其用storyline zaha, milestone堆球員仲爽手

咁係咪應該拎佢拍kante 不過我得普金

有無巴打fdly

用完ben sir先知咩叫前鋒

你打中間有告魯夫尼馬
點都冇哥利士馬份
而以佢速度打邊又爆唔到而家D快閘
所以都係唯有SUB中間

EA
現實做呢堆動作做得多既 得阿古路一個
又禁區SCOOP TURN 又FIRST TIME FAKE SHOT
做到D 正宗中鋒廢哂

係
唔用BEN爺同尼馬的話
OBJ都唔駛解了

D邊入埋中間成日塞車

唔好
兩隻都係純守型
韋拉搭隻鬼明奴/acuna嗰啲

係呀
其實我而家兩邊都係包皮+JAMES
爆得好爽架了

RTTF丹我之前都用過, 雙5星肯定SM同射波都順手好多
不過佢就跌哂價而家都仲要6X萬
睇你係咪有餘錢要UPGRADE呢個位囉

試下左包右占先
拉下位俾屁告one two

有冇更新loading screen
熄左機

你james食咩chem

有畫面出啦

futmas 有機會出丹比利
雖然佢本身已經雙5星
但今集佢得一張special card真係太少

600k雙5*抵屌啦

係就好

可唔可以影黎睇下

綠線你自己

雙5*右邊仲有corona

好撚想做牙辛
但都要忍手睇埋聽晚出咩先

我覺得抵的
之前RTTF丹100萬時我都有買架
不過而家停左歐聯
佢D能力值有排冇得升就爭咁D囉

我個綠線係留俾告魯夫同古烈治架

你想講fut birthday?

就算佢出 if moment 的話都係加得少少
唔夠做
(都冇check嚟緊有冇機會佢出if moment )

yes

棄game 放 3m coin $1000
有興趣pm

Pogba一張都無啦

普巴都有機出雙5* 再求其加幾點

問過普巴未

Pogba都冇踢過波

sane hazard都有毛盟啦

棄game 放 3m coin $1000
有興趣 tg: @mfiwng

兩隻都冇 用過普金firmino 打cam 好似覺得爭啲野咁
如果買左鬼明 4231放CM CAM擺基沙文？

（上個月）Pogba：我終於養完傷要大戰曼城啦

普巴 我唔洗佢出雙5*
但整張勁勁地既SPECIAL CARD得唔得
防守同速度BUFF返就好正

真 而家四不像

今期活動應該係tots前最後一個promo
應該會special卡比佢
就算Birthday卡冇佢
moment or flashback 應該都會出比佢

咁快又一年UT了

肯定過百萬

mytv super

88咁低...

諗諗下
88ssk 3/5

左邊肯定唔係普巴
88仲擺封面
中間果隻點解亳無提示

右邊St位 雙5星 可以係邊個呢
國旗係荷蘭？
中間頭頂有3粒星係咩意思

5WF
SSK
防中應該駛唔駛100萬
大約70左右

88都放封面 最高rate 個張特93？

Malen(?)

右邊係荷蘭你都睇到

只求有疤

應該唔會再分Team 1 Team 2啦？

俾EA餓左一排
好似好耐冇新卡出
事實對上一次中活動卡應該好似係歐聯馬天尼斯
上年既事

唔理了 team 1都抽爆

Depay?

眼殘睇錯 荷咩蘭

咁仲入唔入 mid古好
定等聽日睇定d先

睇定啲啦 出張88ssk
隨時同古 同lv

再係你
上場次回合又話對巴黎首名入球
搞到我訓身all in左

出完都唔想用呢D 冇咩腦既球員
模組都冇佢同韋咁大

promo中都未中過

棄左驚都即刻番嚟砌隻牙辛
無哂錢搞到要賣左本身隻IF modric嚟砌
用嚟打cam玩下先
辛

真皇

想問prime icon pack抽zola評價如何

有冇人玩過南美卡90 rojas

Reus過咗蜜月期之後真係唔得

有冇人有ss ribery 食評 係咪有得同mid cruyff一戰

覺得連bb都比唔上

玩過十零鋪

右邊雙5星

有冇食評 用緊高華錫

右邊Son

一下比你反cup好運真好

求下你唔好再出閘法國個隻好大機會係

中間obj?又一粒兩粒三粒咁樣升卡

Ss轉完位 今次會唔會又轉位

咁廢架 仲諗住可以一戰

願望係有阿仙奴有樣既卡 多謝

一見到開心到醒哂，即時狗衝搞掂

EA咁錫皇迷

好似除左isco 全隊金卡都有哂特別卡

隻雙5星st係so9咁點算

唔會啦95pac 喎

等睇雙五星adama

有無predick

今季重傷以為無望出咭，點知贏左fifa比賽
最愛辛仔

仲唔係大巴拿？

咁低rating
82-88個SBC應該cover到大部份卡

右邊如果係son同美羊

做左5個only

法國應該cb/full back啦 88都上封面

Digne? 定varane但本身得2*3*

Sissoko

都似 fans favourite

55 95 pace 見到都驚

中間係普巴

d MM越嚟越過份80rare嘅squad出rare mixed player pack

右邊係保拿斯嘅話
一世唔反EA

5腳似擺喺下面
所以唔好FF

中間會唔會可能係利華既Havertz，因為活動第一次封面既座標顯示利華既主場

都大，因為havertz有futmas cardEA最鐘意rip futmas card

都可能
不過我覺得佢擺得喺度，都應該係有加到wf／sm嘅人

美羊55不了 very unrealistic

佢個個當完埋成個reward啫 untrade=0 cost

老豆簽上網送 老母要睇阻止唔到 已經盡量打多啲機霸住電視

83rate 已到平過1k 其實同78/79rate 無分別

新契仔 咁多張卡

網上妄想圖一張
重申 : Prediction ONLY

harvertz個模組都係鈍
就算爆STATS感覺上都唔好用

冇嘢了
原來佢4／4
記憶停留咗喺上集

先唔講而家D狗唔鳩理你
幾年前BFB比人呃幾千蚊報警都無用
有晒電話number 名 fb
開case半年 然後話拉唔到 不了了之

所以都係果句
先收$ 後過coins

un吹黎 套現唔到無得計啦

我開依d pack多數唔賺唔蝕上次ss都係

右邊可能係Zaha / 福仔
90 - 94速ST + 5＊SM 既普金球員得幾個 (牙朗、zaha、福仔)
Boost到 95速 + 雙5＊
利申: 純粹自己9up

出張Origi la屌

不過都未必係咁
本身5腳人上5 sm都可能

仲睇TVB

咁如果係咁，左邊會出現唔合理
88 法國人 （假設係SSK)
本身係雙3＊ 變成 3＊SM + 5＊WF
所以我先有咁既諗法
第一行係SM 第二行係WF

我屋企人都轉睇viu啦

可能係reputation

基本啦 係有啲人平衡時空

你放到最大會發現右邊係荷蘭旗

姐係depay

奴icon先發覺depay都幾好用
好撞得

左右應該冇關係？
覺得up sm／wf都會係可能
不過都係等睇ea 撚狗

嗰一忽嘢好似三張卡都有喎

Sorry屌錯咗人 原來已經講咗點解有部閪機

應該係靚叻
WF+1 SM+1

draxler模組都幾好用

完全睇唔到荷蘭

應該老山龍回歸，今集完全無人用

LENGLET
85--->88
2*/4*----->3*/5*

fit晒

Come on 今次出果堆全部有futmas

上面有個交叉wo

60個雜錦pack 今次比我抽中一次ok?

實係ssk 唔係唔會放封面

如果係咁有大機會右邊係福仔
想買

咁多epl

有冇我阿份呀

又Lozano , 又Draxler
上次咪出過囉

Draxler 德燃狗衝

Origi

聖誕卡翻出是常識吧

Draxler唔出奇 原本5wf依家變埋5sm 雙5*

解迷好好玩

個scream sbc 11月個陣要200k cls , 所以冇做到

張新卡似粒糖

我都好撚揼春
但開game 200k真心CLS

大家留左幾多pack

舊年就屈，尾柱入樽加5星wf

如果想買隊打wl應該依家買定出左promo先
想買ss vinics同rttf partney同totw bale

上次OTW SBC之後....
Coins得返9萬
依家終於上返43萬

13+5個82-88

Matt幫古圖斯開Mid icon pack ...
中左告魯夫

ea見你咁重pack weight

我都留左50幾個pack , dklm 南美之後無開過， 即係成個月

加埋晒44packs

老閪都出左promo先 我賣晒d meta
打都無得打 焗住打sb先

佢啲星係4/5係4腳定4sm

南美SBC做得未？
icon swap任應該出哂la

抽垃圾就再sbc upgrade再抽過 諗起都爽

Lenglet umtiti

Reputation

正路default應該係sm上wf下

D入估ssk havertz son

Malcult撚狗

又SSK SON
全世界踢波得佢地幾個咁
包皮 賓 SSK SON

Futmas黎架屌？又翻炒

爆佢資料未 好撚憎呃錢狗

邊有荷蘭

咪即係岩囉ea最中意咁

要買了 byebye scream pk

幾靚

左會唔會係laca/martial

拿卡本身已經44
同埋拿卡唔出到94/以上都唔吸引
馬屎眼直程係 你用埋我果份既級數

唔期望好用 期望出啲無出過 想要lenglet umtiti

Laca 好多twitter ig predict左好多次都唔中 我已經對佢無希望

今期sb 格格都唔係high rate就full chem

我好幾次都有3格60/70rating啵

等fb

我係不停打完就斷線...
EA係唔係想打擊掛機 如果一場打得太耐就會完場disconnect

仲成手meta
好撚驚

係 早幾日試左兩場 一場掛一場唔掛
掛果場完場會斷 但唔會斷Ea 當你輸0-3
唔掛真打就無事

成隊UNTRADE

係佢server on9
依家入左game 要禁r3先login 到

哩個真，仲要好on9 係禁幾次先入到

我唔好彩囉 swap陣係咁比人打到仆街

佢咁撚廢有好景過？ozil fb 啦

個server 弱左好多
又有bug會彈game
垃圾黎

已經大半係untrade

今個禮拜sb做乜事平時星期日晚E1先37000分但依家已經31000

今年ut最大進步係設計

正常今個星期最多人刷icon

美工歷史最佳

咁上年張TOTY靚D

但今年人數黎講更多人棄game 都可能因為停左聯賽

點會
大把人冇嘢做奴返FIFA

可能我指係wl wl已經開始難search到人

唔撚打 隊隊惡撚到傻

歐美多左人stay home 打機？
幾個禮拜前e1 結算仲係41000 上個星期變左45000 差d唔夠分

個暗花靚到on9

但掛機唔係應該快左完場

我都係咁，尋晚dr d4搵唔到人打，
quit ut又要再噤r3先連得返server

唔跌價 mbappe都唔跌

防中位你會點簡 rttf allan/tif nainggolan/bb gattusso 另一邊搭鬼奴

box to box 用牛蛙定整vidal好

冇跌過

牛蛙一般啦 跟唔上

Allan la

蝶巴
右翼 哥利c馬 james ss lucas rttf demb點rank

Sorry 推一推

我就係因為掛住機去做第二o的野所以成日會擺係度好耐

用得嘅
可以打下

Thanks

本身隊波點？

Odegaard勁過隻Asensio好多

Boras真係好勁
新片普金隊都打到廿幾win
我就icon swap普金隊都打到成隻狗咁

有冇經濟學大師,
解釋下點解最近外國D coins 價急升???

1) 多左鬼佬home office
2) 內地d 供應商提早收爐 (收到風,唔知真唔真)

英超平民隊

allan 好多後上，入攝又入得好靚
但射波同傳波都柒到仆街
nain 射同傳都好D，但只係好DD，不過間唔中都有神經刀
防守唔識比較，我兩隻同時用，兩個互補都唔錯

搭個嗲 dem>哥利>lucas>james

一定夠洗有突
仲可以換隻前鋒

冇開驚幾日 睇上少少 原來終於出promo 可以開包了

唔該曬

巴打點解你vardy食shadow

JAMES=LUCAS
RTTF DEM 快D FINISHING高D 隻腳多1粒星
但其他野 哥利斯馬都贏
所以睇你踢法 , 常玩 / 依靠5* SM 就DEM/QUAR
狂跑 L1 三角放狗 簡單傳送 4隻都得

總括而言 , 睇你水平去到邊
你打高手一定要靠扭靠猜, 人地冇咁多空間比你放大段直路
咁計 4隻最好似乎係哥利斯馬
打技術差少少既 , 簡單JAMES都夠 一味向前衝就得

咁我平時用 qua 後備用james la

想佢再跑快d 咁應該要食咩

買過隻新

Sor巴打 問多條 如果放落呢隊又會點

見尼恩workrate h/h 我想要隻主守既防中搭鬼奴 所以最後都係用m/h既allan

佢個server有問題所以好多人打唔到
成日連咗去其他server淨係search到啲南亞佬 印尼佬
喺中亞ser啲香港人又search唔到人 因為好多香港人入唔返中亞ser

邊隻岩用就邊隻
LUCAS=JAMES
DEM=快版QUAR咁睇
有齊就自己TRYTRY

我成個禮拜都係連左去南亞 點先入得返中亞

美國無限QE
銀紙眨值
虛擬貨幣成避險資金

影子前鋒

啱
最緊要lucas=james
慳返$

真.
我都打算strong hold 口罩
因為口罩同fut coins將會成為法定貨幣

boras最近係咁吹奏Vidal
但呢排肥料好貴 如果你多硬吹可以做嘅

牛蛙帶波靈活啲+有sm+快
Vidal後上走位靚射波勁 4星腳 防守企位好 身位好 搶波夠aggressive

同埋入隊問題 vidal一定要連巴

會唔夠守

佢開GAME吹到依家 VIDAL
不過係真心勁
18UT 鐵三角

其實你都唔洗考慮太多啦，點都係allan，同國家之後改陣都易砌D
不過allan 同 nain都無頭鎚，中場搶點好差

條友畀人搶咗波有時可以即時反搶返

marking夠高的話，幾靚都可以成日企靚位頂到頭球
kante

似真人
真正六角形人 VIDAL
遲D可能會整佢

我自用過nain同allan 覺得nain防守係夠力啲 除咗hh之外佢應該完勝allan
allan模組就靈活啲同有sm

邊個係牛蛙

葡韋打wl 仲夠唔夠力

Aouar

邊隻特別要換走 去換個防勁d

如果對你哩種高手要用邊隻

成個星期無打過 屌

講呢d , 你贏seth喎

你當中場要有2個 一個b2b 一個主守
但你三個都主攻

Out santi, 84 st
In de Jong, partey

過去既事無需要提，再打就會輸

一戰成名

vardy 用shadow?

牛蛙

今個星期唔打WL而家係咪賣隊時機

如果好撚勁
唔係
如果中價meta 係

Thx

啱重玩fut 想知如果抽pack係咪剩抽promo果d ok? 佢果d 12 24稀金球員包 係咪凌晨fut birthday活動會出？ (利申:fifa 15 fut玩完今年先再玩)

用coin 唔好抽
用point 可以

全rare player嗰啲就可以抽
不過都係唔值 用住普金隊打好過

就係用pt抽 不過唔知佢d promo pack幾點出

prime 迪比亞路食咩chem好 食hunter用落少頓 食engine/sniper會唔會好啲？

求圖

過埋呢兩日就唔洗等到2點 變返1點抽
終於夏令時間

等今晚兩點
應該有promote pack
再唔係3/4點都會出

圖片庫咪有

尋日抽左幾pack 600pt果d 6rare players 中得隻盧卡古 都係等全rare算

美斯張相型到

Thx上面各位 捕定位等抽

係真既必奴

11人英格蘭dr贏十場

任地獄

Vardy kent rio 出場

入場換龍是常識吧

咁炒得了

細字寫flashback Oscar

點會換龍
一定谷哂3個位比前場

Same見到

當你用開ter仔，跟著轉用PICKFORD

入定Pope
必升

出kent 咁張歐霸卡點算

都唔會升架啦

會唔會有個任要用歐霸卡個張去奴哩張

英撚一定用pope
普金都夠做
Sub就一定谷哂前場
入多啲波好過
防守防好啲唔好比對面咁多起腳機會就得

係Bor 又係改圖

跑完個步先 vardy awb rashford pope gomez

後備三巨頭花屁包

花不了 爆唔起

人地個twitter 咪講左concept 囉

我食engine
好好扭

迪比亞路4不像 如果唔係抽中應該用返ben sir

今個禮拜玩愛隊

真獌

我得fred James 同awb入到我個陣

我都係抽中
覺得好用過87 Ben sir
食咗engine覺得好快同好靈活

你用嚟打st?我諗住試下佢打cam 屁打st

刷埋張fred 再希望shaw/bailly 出下特別卡

做得好! 我十分欣賞你

EA的眷戀

平時都係14-17
上星期用愛隊得11win

不過打得投入啲

我都想整隊利
但個cost太貴
自己又一張都無
真係成隊換

用華湯根都有11win好勁

試吓moment 連尼加

呢隊14都好易啦

毛萌熱山同大力神 modric bale呢

好後悔冇做熱山

大力臣唔啱用（我打442）
Modric Bale又夾唔到Chem

我仲有隊所謂1隊
哩隊熱刺都唔算貴
我係賣咗1隊隻普金C朗已經砌到

Yes
Cam用小花

Foyth呢

想收1.5m coins
有冇師兄放既可以留個tg

有人叫我上來幫推

推.

今晚2點同ea博鬥
今鋪要大勝EA

就完驚架喇 唔好課啊ching

開台

冇諗住課
有60個pack係手

開台 祝你中好野

有人睇先開啦

咁夜 冇人睇掛
去晒打wl

差唔多兩點嗰時post lin一定有人睇

睇住打架嘛
識唔識架

69個here

趕工sb 300場攞ultimate pack

bb ballack定90 roy keane拍otw de jong打cdm好?

我都差唔多啵

keane stayback+de jong balance

古烈治 WELCOME TO MY CLUB

廢的 QS

我都儲左30幾個
唔知可以出到幾多張Schar，仲要un吹

56 pack 抽爆佢， 抽埋可以安心 hea 玩等tots

連埋南美悶左成個月啦

咁撚狼

可唔可以獨當一面

今晚抽爆佢

佢同TOTY KDB 都唔得
唔知加埋得唔得呢

妙妙喺咪度
想收500k
你係咪做到$4/10k

有咩卡跌到落撈底價

買緊人今晚開台玩皇馬

今期d if開始跌
聽朝撈底

賓周馬都冇 假皇

figo 呢

後備
擺唔晒鐘意既人

快開直播bid人 想睇

未睇過唔玩 果陣先幾歲

moment Raul 隻左腳勁到

點打可以打到成千萬返黎?

霸皇左腳
上集比人狂屌 廢到QS

佢輕鬆

又話唔會依炒價做拉膠帶

幾點

每星期wl獎 + dr
正常pack luck

有咩好睇咁悶

全untrade 做 個倉有1m肥

shing 開台打到10-0 對面都唔走

而家佢又炒緊人3:0

幾球入法都一樣
對面守都守唔到 完全

flip住卡傾計

我屌 又贏波斷線 WL黎架仆街

奴完icon swap未

睇佢抽mid icon 開心d

放PC coins 4.1m $1300 唔散放

屌你老味 全TOTY
無人能擋咁 完全體會到個種霸道

抽完兩次垃圾之後short 左

用西傑隊炒尻人洩憤

牛蛙係邊隻?

炒撚到12-1

原來係西傑隊，我以為係佢自己其他Account

Load得好慢咩料 準備今晚又死ser

轉server後，未好過

試下reinstall隻驚？

隻jo好撚廢 有咩objective卡必祭
Acuna都打算送佢走了完全入唔到隊

係, 兩點打WL既 自己小心

諗緊好唔好賣人去抽mid icon
求屌醒

一定唔撚打
個server一定會爆炸

個個都谷堆谷埋咁多pack抽

打UT唔抽pack 玩黎做乜

唔好
我用左300k中左middle larsson

唔做啦 , 大把sbc勁既可以玩

真
留錢買隻fut birthday嘅球員玩好過

50幾60萬換隻Mid Nakata就......

唔知有無fut birthday sbc 呢

Jo 必祭

Acuna keep多陣，始終佢Cm/cdm叫好好用同埋只係87又難link
佢出多張bolasie 可能你會轉隊用佢

新啲fut birthday啦
儲咗50幾個pack

咁高pack weight
ea鬼婆is watching you

有冇一個星期五係可以順住打

邊洗賣人，去做upgrade pack 做做下就夠

就算順 啲人都好勁

等睇史上最閪pack weight

利申：今晚2點開晒啲Pack

10幾20個大pack
中肥做vidal都好

八十幾分鐘俾人追平 120分鐘俾人絕殺埋

引左戰先

你地垃圾 讀寫障礙 dse加埋都唔夠我高分

今晚birthday卡我既

你地都無人夠我好運 收嗲啦

你就垃圾，我在文具鋪買張birthday 卡俾你就得
今晚我中硬新卡

收皮啦 獌狗 下年歐聯打 再同我講野啦

ching 今晚生日?

今晚大炒你啦 一包12/12player pack 出12張birthday卡

攞D UNTRADE鬥下先囉
SHOW住張紅卡面
睇你攞咩大鳩我

真係讀寫障礙？
話撚明birthday
緊係鬥中得多birthday卡
鬥乜野紅卡？？？

untrade birthday係咪untrade卡呀

一日五包抽兩個禮拜pack weight我？

On9仔先j untrade
有腦都j tradable啦

成班on9係到引戰

珍 我要打J都用以前隻TRADE得既FIRST OWN朗甸
都唔用UNTRADE油雞

home office後戒咗星期五打
通常都係六日一做朝早球王

我淨係j烏拉圭朗癲
巴西朗癲不了

我j抽到朗癲個條女

巴拉圭定烏拉圭

讀寫障礙

真係讀寫障礙？
好明顯係烏字

巴拉圭不了咁廢
烏拉圭可以拍s9

人地巴拉圭你烏乜柒呀

好大盤棋wo

🇵🇾🇺🇾讀寫障礙
以下問題係
究竟朗拿甸朗於哪個國家被捕
我一定知 我讀地理既

啪定手先

都話ff啪s9
咪烏拉圭囉 唔撚識字？

幫手搶個POST頭OK?

Sorry我有讀障

咩卡法國88rating
Lenglet?
Umtiti ？
單比利？

烏拉圭朗癲係咪仲係精蟲未出世

dembele 55會唔會降呀
定你講緊OL個隻

準備轉

Lenglet

本身85 rating sm 2, wf 4
Boost 到88 rating sm 3, wf 5

讀障就咪撚賭波啦
小心落錯注
搞錯主客

唉，連輸4場，場場都爭少少，黑

咁要放左隻華拉尼走

我會吉針

11 ard

中左丹麥cam

真朗呢

Lets go!!!!

Bid 定幾隻 幾個鐘後就expired既icon 試下ea server掂唔掂先

留名等睇係ssk

勞特立都踢過皇馬

seth都未出世

多隻sub

9個token 可以換moment

我今日兩點前都唔開驚等EA以為我棄驚俾好野我

咁你幾耐冇開驚

24小時都唔知有冇啦佢

我中尼馬+夏神嗰日打咗成日一開pack就中
都係睇運

依家仲有冇得報wl

有

轉個陣d人都load 成分鐘 on99

好彩

手痕又會開下apps

試過wl 打成日10幾場
兩點幾訓前開sub9 中吹包皮

一贏波就斷線，痴撚線

一樣 一等到2點就開晒佢

2點go go go

乜閪野server黎

PCCW成個星期未連個中亞揮手區

入唔到ser diu

入pro club都唔得

等緊大家d肥料

點解成日要出返啲出過既人

OnL9?

收嗲啦dllm

無得打機就引戰

9個鐘前開過app
開app唔計

今晚LR
唔知可以平到幾錢入手

生日係未會中生日卡

傻9先2點開 全世界一齊留pack
Pack weights 一係閪到無輪

準備今晚中牙仔
要求唔高
有c朗就中c朗啦，唔求中油雞r9

成班on9以為引戰有用我最撚好運呀

岩岩wl比隻prime crespo sm 見個價700k好抵玩咁

係就5條A啦
再加麥基尼尼+希阿路

玩撚咩 想同人打下都唔得 垃圾ser

有一球比我買雷斯就ok

唔撚係呀收工先話死ser，仲想試下隻阿辛斯奧

開定po啦搵個傻西幫手

就你啦傻西

夠姜今晚比我中張Havertz

OnL9 seth唔玩無睇過波